夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

感情台D廢青唔洗返工架

連學都唔使番

ok

我愛你

十卜 ching

聽日final 未溫完點敢訓

又係廢青ching！

Sem break la yeah

都要早d訓啦好冇

去死

go

浪神

典呀ching

Sor 仲未訓

chow post